日本政府一年俾幾多錢cctvb拍日本旅遊節目

點解呢個國家可以咁無恥
國家廢又賤
又洗腦咁叫人去

中共一個post咪又俾得個五毛你
你都照開工啦

咪撚戇鳩啦

支那比錢都唔撚去

樓主究竟去過日本玩未?

以前真係仲有d支那旅遊節目

當年311少咗人去日本，之後就見到cctvb有好多日本旅遊節目

一車車中國人自動波去啦
乜撚野反日

你個名

一本道

大陸非政治日子 日日都霧霾 仲可以介紹得落???
大陸人近呢3年開始都肯花時間搞簽證去日本玩&爆買

以前都話平同有鄉土風味， 宜家日本有廉航， 平過去支那， 支那重要過度發展，物價又貴但無保證， 去黎把撚

日本呢個國家係好無恥 請大家唔好再去

特別係班蚛蝈人

佢就係有五毛去開呢個post